有冇ching睇完條流出片愛上左聽南山南

其實唔係南山南，而係你❤️

係！

一齊轉gay？

ching sick ball

我在北方的寒夜裡，四季如春

大雪紛飛

一聽就想扯

一聽到首歌就諗起啲畫面，完全投入唔到落首歌到 屌

我諗起男神打飛機

有，因爲條片而中意左首歌

南山南 promotion 做得唔錯
市場部加人工

首歌的確唔錯